關於懷疑侵犯版權

連仔，想知道若有會員未經原創作者同意或授權之下發放該作品（此處為照片），原作者可否投訴該會員？連登有沒有有效機制阻止或懲處該會員並使其不會再犯？

不好意思，連仔可以del我的comment

黃世澤可以冚連登檔

唔好意思我想退出群組因為我覺得呢個群組很不健康

邊個po

連登用高登icon有冇問准林早洩？